英格蘭呢隊野一打強隊就現形

上次比利時出左7-8個後備 唔作準
今場唔係牙傾企返後hold波 成條中場線都散哂咁濟